有無人交換富途種子？

自己上富途同人換啦
連登唔係比你咁用

新年果D未到期咩?

影響到你咩

當正自己土皇帝